識玩揚琴嘅同我入一入嚟

我覺得呢樣野好唔抵學
學術嚟講
夾樂團又唔係成日做主角
又冇咩歌專俾呢樣野玩

現實嚟講
識鋼琴 溝女個時可以 扮唔覺意行過琴鋪 show off 下
如果用嚟求婚更加唔好講
Set 琴又要時間 搬嗰時又驚佢走音
搞得嚟 條女都走左啦

加上琴線有成百幾條 香港環境潮濕 敲兩敲又斷咗
養得好辛苦

利申 五級 中學畢業之後冇再學

有個frd打揚琴 問佢要換弦點算
佢答我話直接買部新因為要換好耐(好似係)

but係幾好聽既

咁有錢